大家估下今次派錢要幾耐先搞掂？又要招標又要整個app

唔好話我睇死佢，上次派一萬蚊都要搞成一年，今次仲要分期派，咁複雜，又要招標攪個Apps

加上立法會又冇晒攬炒派，一萬蚊可以變到得返$5000

派一萬蚊要一年，分五期派錢(複雜加半年)，冇晒攬炒派(加多半年)。

我諗2023先排到都唔出奇